<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Gaya Blog</title>
    <link>https://rrgaya.github.io/</link>
    <description>Recent content on Gaya Blog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Tue, 13 Jun 2023 19:18:41 -0300</lastBuildDate><atom:link href="https://rrgaya.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Goroutines</title>
      <link>https://rrgaya.github.io/posts/goroutines/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Jun 2023 19:18:41 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://rrgaya.github.io/posts/goroutines/</guid>
      <description>Guia Completo para Criar e Gerenciar Goroutines em Go Introdução: A concorrência é um recurso poderoso em Go, permitindo que os programas executem várias tarefas simultaneamente. Uma das principais abstrações para trabalhar com concorrência em Go é a goroutine, que é uma função executada de forma independente e concorrente. Neste artigo, vamos explorar em detalhes como criar e gerenciar goroutines em Go.
O que é uma Goroutine? Uma goroutine é uma função que pode ser executada de forma concorrente com outras goroutines dentro de um programa Go.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Init</title>
      <link>https://rrgaya.github.io/posts/init/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Feb 2023 13:14:08 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://rrgaya.github.io/posts/init/</guid>
      <description>Voltando com o Blog? Já faz alguns anos que estava querendo voltar com o blog, mas devido a correria do dia a dia estava procrastinando esta decisão. Depois fiquei pensando sobre o que escrever já que hoje em dia, diferente de como era alguns anos atrás, temos acesso a muitos conteúdos. Temos conteúdos para todos os gostos, desde conteúdos iniciantes na área de programação até os mais avançados.
Sendo assim, decidi que vou escrever sobre as tecnologias e langs que estou trabalhando e estudando.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
